不如一齊選佢做隊長

DLLM 2318 入完之後日日都領跌
有無咁有責任感